(已FC)葉劉，麥美娟 而家喺尖東icon酒店出席活動

P牌仔唔識用
葉劉，麥美娟 而家喺尖東icon酒店出席美髮美容業會活動

手足full gear攞齊文宣，圖，所有嘢去向佢地表達訴求啦

((仲唔去踩埸?!?!?!?!?!?)我去緊啦

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推啊屌

推

推呀！去呀！

自推 手足行啦！一個機會都唔好放過